日日打機睇片炒股票包食包住仲可以月入5000

中一次肺炎拎5000
包三餐健康飯
包住隔離床或者病房
可以日日打機睇片
仲可以拎5000炒牛熊
仲可以日日望靚女護士
唔知有冇得一個月中一次?

起碼都每星期中一次啦

真正既被動收入

樓主快去 等你